都係果句 可以失望 唔可以絕望

每次失望大家都應該諗住呢句
今次唔得我地再加油 下次唔得我地再加油
一而再 再而三 三而竭
不分化 不割席
香港加油
大家加油